不合作運動的有效性?

我媽六十幾歲，係淺黃絲，100, 200萬人遊行果d 都有去, 但身處既年齡層，身邊/參與既whatsapp群組當然有唔少藍絲，今日食緊飯睇緊直播，影到D人行經警署，佢就無端端講：「其實D人搞果D不合作真係無咩用，反而搞到D人由支持變唔支持，你搞警署無人會話你，大家都知警察有問題，對準個問題，你搞西鐵果D搞到人，影響到佢地，好多都真係本身支持都變左唔支持」

我覺得我媽因為兩邊既訊息都有接收到，所以睇完晒兩邊既野先會有咁既結論，我地身處既同溫層太厚，其實真係要睇多D聽多D我地溫層以外既人點諗，唔好忘記我地要做既其中一樣野係要爭取更多人既支持，而唔係推走佢地，如果唔係當民意逆轉既時候，再無人企我地呢邊

利申：不割蓆，但可能真係要諗諗運動對件事係咪真係有效
(我係一個註冊左年幾既P牌仔，但絕對唔係鬼)

自推 #2

搞地鐵 塞車真係無用

輕推一下

克警可恥!